覺唔覺個咩tony孔民安都唔係咩好人黎？

孔民安條能樣本身只係過街老鼠 依幾個月比佢彈返起 但佢群埋達哥到就知佢咩料啦

唔好比我估中 佢好快就會開始幫達哥洗白

見得閒

拉一野

屙緊屎,幫你拉下 唔洗客氣

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰 唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

拉！

你漏咗不推文

再培訓過

連人地個名都打錯

係喎 唔記得咗 sorry 😭

拉

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

奸奸？

阮民安我就識

吊 入能錯台

樓主特登打錯

孔民安你聽能住 你敢幫達哥講好說話嘅話 你將會變返做一隻過街老闆

文盲點樣特登打錯

Pull

話撚咗架啦